TL定的士陳

認真 無論歌舞樣兩個都不相伯仲 但邊個柒D
I'm in your taxi~~~踏著熱舞的拍子 vs 從來沒有想過太認真 I just wanna have some fun

的士陳帥氣, TL swag 好難簡

一個屌屎忽 一個而我不知

陳偉霆個氣場點都強過阿唔知邊個啦
樣我覺得陳偉霆靚仔過佢
仲有身高
未計跳舞點都有質素過佢
仲有人氣

的士佬好似好樣啲

I'm in your taxi~~~踏著熱舞的拍子 ~~~~~~

TL over taxi chan
TL on my mind

TL no doubt

的士陳支持區

TL啦 的士陳邊位

屌,你一咁講,我feel到TL北上一定勁紅

講真點解的士陳同坤狗紅到
TL都紅唔到

tl